好攰

做人好攰

但可以點

係
冇意義